五年前都有連儂牆 點解今次運動冇變雨革

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

Feel唔到

因為五年前中段已經瘋狂捉鬼
宜家仲係強調不割席不分化，對家無位入

共產黨最常團結次要敵人攻擊主要敵人
今次香港人竟然做到呢點，唯有只能用暴力瘋狂鎮壓
如果香港人勇捍起黎既話（普通市民變得勇敢），將會迎來勝利（自治或更多）

Push

熱狗衝出唻話唔好再掛住唱歌都被人狂鬧，仲話不分化？

每一次大型運動係為下一次而學習
由03既首次大型遊行 到高鐵開始有包圍行動
到國教既全民參與 到雨傘既佔領行動 再到今次 每經歷一次運動洗禮 市民都會進化一次

熱狗就算啦 由佢自己吠

Dllm 我地要既係成果 唔係進化

熱狗總係會特登講唔係主流既意見
建議一般人可以忽略

唔好心急, 除非你係行動者
因為只有行動者可以有機會改變運動方向

老豆有鬚 =/= 有鬚就係老豆wor ching

因為大家已connect

而家冇大台, 要變嘉年華機會較細
但係要注意

唔分化係講和理非同勇武唔分化
熱狗依家唔係和理非
亦唔係勇武（勇武班熱狗經過2016年清算已經走晒）
只係一班怨婦陰魂不散
唔屌點得？

勇武（前）熱狗代表：國難五金

明哂，泛民阻抗爭搶旗唔割，熱狗就講咩都割，我走先

熱狗係和理非同勇武嘅共同敵人
係咁多

第一.哪有大台
第二.一開波就不篤灰不割蓆
根本唔關連儂事

我覺得可能係因為雨傘運動嗰次已經有好多人畀人捉咗， 大台嘅黃之鋒之類嘅人全部都畀人捉曬或者走曬， 六月到依家有好多人被捕，被消失，被殺， 再加上好多親共既有錢人同公營機構千方百計咁打擊示威者。。。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔同野來
雨革係爭取一啲原本無嘅野
時間一耐會覺得其實以前都無咩野，做咩搞到咁辛苦

而家係守住一啲原本有嘅野
你一諗到守唔住會變到幾恐怖，就會堅持落去